Twitter 戰線-勿與左膠硬碰

相信大家遇上左膠仲多過五毛，但千祈唔好走去同外國左膠互屌，只會比人當左做侵侵打手。

依家反侵左派對侵窮追猛打，都係因為佢自己早前輕視武漢肺炎。我哋無謂捲入人地嘅政治鬥爭，做好自己，目標只有一個—打破中共大外宣造嘅假面目

左膠：用地方名做病名係歧視

答：我都覺呀，不過你知唔知上年中國豬瘟好嚴重，全國上下都叫Asfarvirus 做非洲豬瘟，咪一樣係歧視，中國唔抵可憐。

左膠：Trumps 係想推卸責任落中國到

答：我都覺呀，同中國推落美國到一撚樣。你知唔知連中國嘅官方人物都話係美國做。

之類

記住多啲比佢地睇中共啲新聞

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手